PLEASE, PLEASE, NO BOMBS.

Michael Yon

DANGER: I am warned that there may be real explosive bombs at today's protests in Hong Kong. PLEASE, PLEASE, NO BOMBS. THIS HURTS in Getting American Support. I want my fellow Americans to help -- but some will be unhappy (and me) with use of bombs. PLEASE NO BOMBS. We can win without this. STUDY POLAND: QRHELPFUL.

NO BOMBS PLEASE. WANT TO WIN. I LOVE YOU.

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

What we afraid of is the undercover from ccp or Hk police. They could do anything and blame it all on the protesters or the people who chasing freedom and democracy

please tell them, suspected those patrol bombs are made by undercovers.